{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047932",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48131&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청지리산노을"
    },
    "text": "当宿は石大山の近くに位置しております。 周辺には徳川江と粉雲谷観光農園があり、車で2分で行けます。 智異山までは車で30分かかり、宿にお知らせされた事項は次の通りです。 0~202号は家族の場合のみ8人まで宿泊可能で、人数追加の際に費用が発生します。 30号は家族の場合のみ10人まで宿泊可能で、人数追加の際には当日現地にて決済が必要です。 無料Wi-Fiを提供しており、禁煙客室です。 駐車は可能で、送迎は不可能です。 客室情報は次のとおりです。 個別の屋外プールを利用でき、利用期間は5月から10月までですが、天候によって変動する場合があります。 水着やラッシュガードをご用意いただく必要があり、ご利用時間は入室から22:00までです。 ペンション施設には駐車場と無料消火器、煙感知器、カード端末があります。 また、屋外共用プールもあり、利用期間と利用時間は個別プールと同じです。 バーベキュー施設は、客室ごとに個別テラスとバーベキュー場をご利用いただけます。 雨天時にも可能であり、ご利用の場合、炭とグリルは30,000ウォンで現地決済されます。 宿泊施設をご利用の場合、最大人数の超過は不可能であり、保護者付きではない未成年者も利用できません。 ペットの出入りは許可されていませんし、実際の画像と異なる場合がありますので、ご注意ください。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので注意が必要です。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などを使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は石大山の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には徳川江と粉雲谷観光農園があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "はい、0~202号の場合は家族の場合のみ8人まで、30号の場合は家族の場合のみ10人までとなっております。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。各客室には個別テラスとバーベキュー場が用意されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用期間や時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの利用期間は5月から10月までですが、天候によって変動する場合があります。ご利用時間は入室から22:00までとなっております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の設備について教えてください。",
            "answer": "ペンション施設には駐車場、無料消火器、煙感知器、カード端末があります。また、屋外共用プールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 380
    }
}